覺唔覺係朋友圈入面做搞氣氛角色果個人好撚慘?

成日都要keep住好high好活躍既狀態
又唔係個個buy你, 有時吃力不討好
而且因為d人都覺得你好玩得 唔識嬲, 就成日有意無意拎你黎講笑 拎你黎惡搞 唔會諗下你感受先做樣野
而且比人當左我地好似唔會灰唔會唔開心唔會有負面情緒咁, 想搵人講下心事都冇, 就算講 d人都唔會認真聽或者同情你

做唔到

冇朋友

同感....

認同
你可以試下要認真個陣擺個好認真既樣出黎
90%work
唔work就係你玩太多狼來了

同意

一唔出聲人地就會嚟關心自己係咪病咗

嗰啲小丑好on9